仆街政府屎橋抗疫

中國政府終於承認武漢沙士蔓延,終於承認北京深圳也發現傳染病人。香港政府今日宣佈所謂措施---要求來自武漢航班和車次乘客填寫健康申報表。會有用嗎？對那些發誓當食生菜,講大話不眨眼的人,睬你都傻。遇上陳肇始這樣的垃圾高官,03年悲劇避免重演好難!